做人沒有苦澀可以嗎？

苦瓜

斷左？

已斷

點解苦瓜 陀飛輪呢兩首咁撚正